{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026957",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002029937?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 프렌치코드"
    },
    "text": "週末、祝日、特定日連泊利用の場合、宿泊料金の他に追加で貸室(day use)1回の料金が追加されます。 退室遅延時、1時間当たり1万ウォンの追加料金が発生し、人数追加時に1人当たり1万ウォンの追加料金が発生します。 男女同室での宿泊は2人以上不可能であり、無断で最大入室人数を超過した場合、直ちに退室措置となり、客室料金は払い戻しできません。 未成年者は入室できず、チェックインの際に身分証明書の確認が必要です。 身分証明書をお持ちでない場合、利用制限があり、客室料金は払い戻しできません。 フレンチコードが清州に進出しており、モダンな客室スタイルと清潔さと休息のための最高のサービスを提供しています。 防疫消毒および清潔維持のために努力しており、全客室でホテル用寝具類と最新式施設を提供しています。 客室は大きく広く建築されており、1階には無人キオスクと2階にはスナックバーがあります。 フレンチコードは釜山で多くの好評を得ており、清州でもまた来たいホテルになれるように頑張ります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊料金に追加料金が発生する場合はどのようなケースですか？",
            "answer": "週末、祝日、特定日連泊利用の場合、宿泊料金の他に追加で貸室(day use)1回の料金が追加されます。"
        },
        {
            "question": "退室遅延時の追加料金について教えてください。",
            "answer": "退室遅延時、1時間当たり1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "人数追加時の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "人数追加時に1人当たり1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊は2人以上不可能です。"
        },
        {
            "question": "最大入室人数を超過した場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "無断で最大入室人数を超過した場合、直ちに退室措置となり、客室料金は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できず、チェックインの際に身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持っていない場合の利用制限はありますか？",
            "answer": "身分証明書をお持ちでない場合、利用制限があり、客室料金は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "フレンチコードはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "フレンチコードが清州に進出しており、モダンな客室スタイルと清潔さと休息のための最高のサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "フレンチコードは防疫消毒や清潔維持にどのように取り組んでいますか？",
            "answer": "フレンチコードは防疫消毒および清潔維持のために努力しており、全客室でホテル用寝具類と最新式施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "フレンチコードの施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室は大きく広く建築されており、1階には無人キオスクと2階にはスナックバーがあります。"
        },
        {
            "question": "フレンチコードは評判が良いホテルですか？",
            "answer": "フレンチコードは釜山で多くの好評を得ており、清州でもまた来たいホテルになれるように頑張ります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 511
    }
}